有冇啲類似國定殺戮日同飢餓遊戲

既電影好推介

平安夜好撚悶

睇過啦

要聽神明的話

哦

大逃殺

睇過 唔鐘意呢類

上面個兩套有少少關革命反抗

呢類出得太多

同聽神明的話差不多

恐懼鬥室

Divergent or Maze Runner?

不過兩套都爛爛地

Robin Hood(2018)

分歧者 末日列車

2套第一集我睇完都幾鐘意 點知愈拍愈差
分歧者唔計太多支線好似大兜亂既話
都勉強接受到既

Liar game, 賭博默示錄

接龍之不平安日

Cube
Coherence
人狼遊戲
真實魔鬼遊戲